食Subway唔識叫d配料如何不失霸氣

All Please

跟住返到公司揀返哂d唔食既出黎

叫開 « All except onion »

everything except olive

叫開 all but nuts

this this this and this

shit shit shit shit please

no vegetables

有塊玻璃隔住好撚煩

我UE B IELTS8.5
咪又係this this this

當你有車有樓有女月入有返咁上下時
望住果堆自以爲講英文等於高尚
但現實就無錢無樓無車無女時

你就會明白
搞咁多把撚咩
佢地一生都係Loser
咪比佢地講英文自High下嚕

No for all

照講廣告話囉

照講中文

直接講中文

試過

咁有啲係識聽中文架嘛 咪唔洗理3721講左中文先

叫佢聽撚住 之後用廣東話點菜

佢扮唔明就屌鳩佢

叫佢翻印度食蕉

結果原來係條友聽唔明，個樣好黑人問號
我個fd聽到我講中文已經想扮唔識我

我都試過，條友問返我what what what
隔離條友陰陰嘴笑，正仆街